俄佬朋友個仔就出晒 姓olav 點改個俄文名？

________ Олав

出世*

Cyka

snowman

Lookmo Olav

Watch ol av

cyka blyat olav

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas olav

Zangief